是日晚餐 健身健心餐

今日係普天同慶大日子 gym rm終於重開
所以今日應該開始減脂90天
原先想去做個inbody 但係話因為covid唔開

琴晚9點半食完夜晚 所以今日開始行18/6 IF
第一餐4點45食 夜晚晏左整
我仲有6分鐘完成
願天下間減緊肥既巴打絲打瘦身成功
Cow死囡 cow死囝

撚廚

嗰碟係白烚肉?

咁多蛋

啲雞鞋唔鞋

是的 白烚雞胸

啲肉好白

要食夠先長肉

呢隻雞胸唔鞋 仲帶d爽口

教下你會點season雞

0調味 又無醃

蛋白質餐

我呢隻雞好有雞味
所以0調味
同埋平時碟粉會落多d蒜同辣椒炒
所以我覺得食咩好夠味

今日食夠營養目標

即係你雞唔打算調味？
下次你如果轉新意教下大家

武漢肺炎就武漢肺炎 c你老母ovid

我想問點樣先可以將普通雞胸整得好食架？

減肥都伙食好好
好羨慕啊啊啊啊
頓時覺得我減肥係度食緊垃圾

就係要調味
等樓主教

飲豆白粉唔係方便少少咩

白烚個碟掉左佢

可以啊
我都唔想90日全食白烚
已經有諗住整個健康版咖喱雞
同雞肉墨西哥quesadilla
遲d分享俾大家

日啪5粒蛋會唔會出事架
我每日2粒都怯怯地

我想如果你可以 教慢煮雞柳既調味

無架
我都係日日4粒

減肥要將d唔好食既野整得好食d
咁就有動力繼續減

真係食完無事?會唔會啪蛋黃

連黃食
因為做gym 食開雞 同 雞蛋

我食全蛋白咋
我麻麻地白烚蛋黃
所以唔會食太多 可能間唔中先一日食3隻全蛋
不過一日兩隻冇問題 係d好既膽固醇

巴打煮野食好叻叻咁

因為我就咁食野已經食夠一日目標
同埋我唔係太鐘意飲甜野
所以我冇飲蛋白粉

等我試多幾個 遲d教你
我仲有89舊雞胸等緊我

樓主打算減幾多？
我都減緊減咗幾個月先1kg

仲要減3-4kg

掉左狗都唔食
係得我先食

肥仔要還債

大概5kg啦
我最主要係想減體脂
我目測而家大概20%到
想減到好乾身 落到11-12 或者單位數就更好

減肥其實平時食清d 飲少d甜野
好快就可以瘦架啦

多謝 不過我好多都係youtube睇返黎
大家都做到

白烚雞胸真係好食咩
不如下次試下袋鼠肉
落牛油+rosemary煎好好食
個口感同牛扒差唔多

留名學減肥

呢個我都知
弊在屋企有個魔鬼，日日都有甜嘢

其實減嗰千克都係近二星期決心減，之前減唔到
食嘢冇改變只係戒甜

我食慣左白烚雞胸
而且呢隻雞好正架 係咁多澳洲雞入面最有雞味
烚完個口感似食緊d好有肉感既魚蛋咁
啱唔黎果陣食過 覺得麻麻
可能係以前個host整得難食有陰影

我都係識少少

未飲過
見d男同學做成日飲 飲到大大隻

慢慢試下減量
我都唔係完全唔食 反而仲係減肥期間係咁食
我平時都係飲水 試下出面食飯少甜或者走甜

平時如果真係冇時間做運動 就行多d
早一個站落車行返屋企
每日做多少少你就想再做多d
繼續做落去

蛋白粉同普通食物嘅蛋白質成份大致一樣冇咩特別
如果冇持續嘅resistance training 食完都唔會變大隻
只係如果你嗰日冇胃口蛋白質攝取又唔夠蛋白粉就好幫到手

原來是這樣
但係食唔夠 protein肌肉會生慢D?

俾心機食呀

湯

其實真係好睇你有無心機／時間煮
減肥食嘅嘢唔一定要全走
計啱三大營養就可以自由發揮
不過我自己都係白烚